
Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Під час роботи з файловою мережею, можуть бути бути проблеми, наприклад, як втрата з'єднання чи відсутність файлу. Використання try...catch допоможе обробити ці винятки